[Gay Post 199］貴圈真亂呀！

又係我呀

條jer唔係通常放喺條孖煙通褲管嘅其中一邊咩
未著過 冇經驗

哦 你話條野整污糟大脾？
我條野乾淨

買條比你

mint pig 一定好大條
成日都想唔著

咁有時fing唔乾淨 怕會滴落褲啫

司華力腸

等到新帖留個靚名訓教

帖齡：3

要check check先

訓教 聽日返公司打仗

Mean g有無割

又話瞓

小波

我都係新人

臭便

又點呀臭腸？

臭腸臭腸

我著開三角

小便到底有冇訓

我都係

小學之後就冇著過

有 好眼訓

咁喵仔著乜

孖煙通萬歲

無呀 條撚自己反到

知音人

竟然！！！

開冷氣應該得
除非梅雨天氣

笑下姐臭hal
犯法咩

隻抽

有咩玩

後空

今季d哥布林真係好忙

著孖煙通係咪一定向下放

刀劍 史萊姆 哥布林殺手

呢頭比人抄家
嗰頭又求人幫佢

唔係嘅話呢
我諗條褲應該冇咁緊

萌王

可以姦殺人

試咩

試下除左條底底 晾一夜乾唔乾

笑撚左

萌王好正

快 點 強 姦 我 吧

好淫

幾時可以試

點解佢會叫萌王

@哥布林

好想俾 狼人 強姦

哥布林不了

萌主都理解
萌王原來係咁

推爆你地

好攰

底底又乾 你都會乾哂

你有底底想晾？

好撚眼訓啊 幾時放工

佢會食咗你㗎

系牙

下
我唔食人架

PO咪PO囉
利申唔擺相

約我食下飯睇下戲增進感情先

小腸巴好猴擒？

會唔會快左d啊

唔係咁架

咁應該做乜好

請解話

小腸係佛系少年

關注中

睇黎呢獲野要公審

茅 我路過㗎咋

小腸係處

想唱k

幾時姐！

你哋又唔畀時間
問咗幾次又扮睇唔到

我有覆你㗎屌

I mean嗰班友

知你最好

下...
我就講晒我邊日放假㗎啦

但我好想bbq啊!!!!!!

傾下tg先啦

我係毒撚來架
平時完全唔出聲

半點

我做錯左d咩 點解要公審

今年都仲係

新人想莊

頭都痛

叫Hal Hal幫你按

夜晚先見

笑笑笑

做愛

知你年頭破到年尾啦

知你膽固醇破錶

好惡

申利尋日食完牛角放題

脂肪。。。

邊個

我都想食
但係冇人陪

陪你係咪會請埋我(地)食？

請你地食牛角包都ok既

牛角包都有貴

點啊
你咁想食我下次買一袋比你啦

我同你食

我又食

咁信唔落嘛

幾時

估唔到你諗到我咁

濫唔濫交

唔濫

你話事

緣份讓我們相遇亂世以外

咁我重新評估你囉

又嚟呀？

好想搵個識唱歌ge bf
Btw想唱K了⋯⋯

講咗㗎啦

但你又話冇錢啦喎

咁事實係窮呀嘛
你以為講笑咩

都係果句
賣咗部xs lor

賣身算啦我

10蚊都冇

求求大家一人一蚊贊助小妹

一個仙都唔俾你

悶都可以一齊悶呀

紙紙呢

一人一蚊掟死你

假如寶 姐姐碌個一蚊俾你

啊

呀

牙

其實大家幾歲

我就好老嘅

做咩阿

你就小 不知幾大

係阿

呵呵

初瓏珉雅胤祖(天真)

雖然中學冇咩特別開心嘅回憶
但一見到成班學生就爭想返返去中學嘅時候

喂 小deedee halo

中學不了

中學唔開心回憶多

幾時都係一個outsider

萌王D笑聲

我反而好懷念中6中7既生活

哥哥好好人架

係咩

新人

老野

好串嘴喎

你大唔大隻

有咩關係？

答啦

唔大呀

大隻
@halhal
@lech (波波)
@花生

笑咗

剪完頭髮，剪到成個淫零咁

等比我屌？

我有Hal喇

擺明佢唔係啦

即係咩

皮膚黑好似唔太襯淫零頭

我專一

好大需求咁喎呢位清

咁樣先正

halhal

咩意思

皮膚黑

咁佢咪⋯⋯

咩阿

咩咩呀

Don’t FF too much la

嗯
可以兩個一樣

好恩愛
我都想呀

我知
我中意皮膚黑黑地

咁樣小一已經識嘛
又咁好彩大個一樣係hehe

你皮膚白定黑？

緣分呀係
快啲傳授我經驗比我

您地真係好童話

咁好嘅

唔會太白

me都係偏黑

我冇乜經驗架喎

你中意黑定白

真係好彩
中學仲要繼續同一間

個人上比較鍾意黑

好有緣份 我冇呢啲運

屌打我

我都係
我努力曬黑緊

要努力

游水會曬

邊方面經驗先？

屌我

巴打有冇gym

都係努力中

加油

你有做 ？

做咗好耐了

睇黎好大隻

知道

本po高汁大隻仔

巴打大唔大隻

我白喎。。。

各方面都有呀

冇關係
正咪得

曬恩愛要拎出去打！！！！

啪啪？

Bye bye

相處同呢樣都係啦

唔通我地黑到差仔咁又話你知咩

我話唔大隻 你信唔信

得你

信

係啦係啦
得啦得啦
出去自己開po啦

你老母
仲未白返

我撐you

上次畀防曬你又唔撚理我

有啲人好快淡返

我啊媽未生我出黎嗰陣成日都唔幫我搽 搞到我咁

清明曬到兩截但宜家仲見到兩截

圖

g持

過埋冬天可能淡返色呢

怕羞 不了

唔覺得你怕喎

幾時既事

怕阿 比人笑就唔好啦

想睇

下。。。

不過又想睇

你張圖呢

唔會啊
一part仔就夠

有乜幫到你呀，腸生

我？

屌我地係咪好飢渴

身材圖

對返個post名

一手交一手

可唔可以餵飽我地。。。。

你

你呢

排隊啦

哥哥～～呀～～～
大力d～呀～～～

打尖

三個人 三張圖 fair

返屋企打飛機啦死毒撚

嗯。。。
下少少。。。。
嗰個位。。。。。。嗯。。

我願將我嘅第一次交托比你

最好你係第一次

咁我呢？

今日第一次？

對住你打

第一次咩先？好多嘢都可以第一次

可以入少少⋯⋯
啊⋯
頂到喇⋯啊⋯⋯

我過嚟畀你打囉 死毒撚

咁得閒嘅你 死廢青

status呢

我178/65/10
多多指教

day off

158

I mean 我 158/69/10>1

做咩偷我嗰個

您唔係 187咩

又去玩？

又講高度

無

咪係

我得131

扮啦

80kg

180

懂不懂規矩

同我一樣

咩

做咩

冇野

Fatboy

你好矮咩

我⋯⋯

矮

正咪得囉

啱

我真係唔大隻

歲數/身高/體重/角色

屌我囉

我知阿 報哂比你知咪冇神秘感

我唔鍾意神秘感😬

我錯喇 唔好趕我扯喇貓貓

同我奶

所以做淫零啱㗎喇

唔好呀... 你有仔仔㗎

呀。。。。呀。。。。。。
要。。。。。。。

打你啲肉球

奶痾尿嘅地方

一定係猛一

唔好喇 你仔仔有mon po㗎

我講馬桶喎

代佢打貓先

不了

笑

睇嚟食仔無數

想點

痴線 冇囉

1仔喎

呢度大把淫零

利申：唔係

真係架
你地有約過出黎 ？

睇講野知咩料

想約人？

你有冇認真睇過我

做乜

有乜關係

就知唔係啦

想阿

約邊個先

好高大

呢到最高大係呀邊個

屌 終於有得lunch

唔知阿 你都有啦

🥜

me 177咋（真）

可以做朋友喎
唔一定啪啪啪

🥜而家發完育未

未 最近覺得自己又縮水

係囉
mean 9我呢d死矮仔

佢太高

呢到d人真係好淫

你唔淫？

好阿

佛系呀嘛

唔淫啊
你點解會覺得我淫

有冇人要交換tg

呢度大家都係朋友

放自然會有人搵

咁樣點解你會覺得自己唔淫？

@單腳巴

可能仲會有淫零CD-ROM

咁點解你會覺得我淫？

感覺

你d感覺唔準

有時係忍唔住笑既

我放 會有人搵咩

Trytry

唔放就一定冇，放就可能有

收到我訊息嗎！

不

再腥多次黎

冇啦😂

我叫你先

冇嘢

人呢⋯

靜啦

萌王出手遊牙

啱啱放工咋

原來大家吹咗咁多頁

拿拿林登錄先

......報驚

粉B

hal寶

冇阿 幫手推下po啫

我就黎忍唔住買個ktv盒子返屋企唱k

唔怕嘈到人咩
我下幾層有條友成日唱到好大聲

買咗自己入咩歌都得 反正出街唱D歌都唔齊又少

難聽先係嘈
而我就

我嚟

吓，半夜唱呀佢
不過呢排冇唱喇，可能有人投訴

等我依家唱俾你聽啦

活潑動人歌聲演唱會開始！

去尖沙咀碼頭唱啦你

Love 💗 Shower Bitch !😉🖕🏽

想唔想encore ar

......不要我了嗎

星期六唱lor

：（ 11月真係無假期

？

各位早安哦！

妹妹

早

早晨 岩岩起身

廢ching？

終於捱到星期五

hi

咩 今日返夜晚

死淫豬！！！

返緊工？

在家中

I mean做嘢定讀書？

讀書

著返底褲啦

返咩pt

冇返pt

哦～ 夜晚上堂

屌你老母

Hihi

又淫？

你最淫

無啦啦做咩著返底褲

呢排學人玩謙虛？

咁樣你係淫

畀人睇蝕呀

...

邊有人睇

打完邊爐好眼訓

尋晚？lunch？

Lunch
Now in office la

冇咩

一細鍋個啲？

無人候

No ar
去左食養心殿 台式火鍋

咁樣都冇人候？

可想而知幾低質

不過呢個天氣唔著底褲真係好舒服 好清爽

我著短棉褲
如果唔打底原形畢露啦

貴

又扮

舒服就得啦 無人望既

貴呀
不過星期五 算啦

係 冇人望

好想比人望咩 淫

低汁又矮又毒 點會有人望

露肉就有人望

屌 以為好熱 著咗䄛出街

我第一個望

著緊背心，今日熱喎

你會睇唔到我

......今朝出門口唔知

唔會

熱到痴線

今日見預測上到30度

變返夏天

冇睇天氣 憑感覺做人

下次要睇

我都唔睇 長期放定把遮係個袋度

但我一定會著

引仔 好撚淫

唔準話清水波波淫

清水波波

冇錯

我唔敢唔著
去日本浸溫泉都要用條白毛巾擋

我引唔到仔㗎

點會呀 幾qq呀

以為好熱唔係應該著少啲咩 仲點會著褸

玩怕羞？

因為我都喺度

怕羞play

你今日有冇著西裝褸？

吓，我真係怕

返工就要著

Ok

唔會除咩？

係位就會 不過今日keep住開會

好在今日禮拜五
又落bar?

Cool住晒好唔自在

即係谷爆？

星期五所以呢
返去做陣gym先 今晚晏啲可能同個客飲杯野囉

可以休息

套衫縮水掛

想快啲去旅行 呢兩三個月好辛苦
日日都唔想做

大隻pig
又大隻又淫
一定有畀人偷拍

唔好亂諗野啦變態佬

唔係我變態
係啲人變態呀

你兩個呢排點呀 有咩搞作

都係咁 返工 尖 返工 尖 返工

冇乜搞作
完全一樣

可樂呢

悶架 雖然我都係

肥仔飲可樂

我飲zero㗎喎

飲水啦 健康啲

其實好少飲
飲開茶丶水多

好多年無飲過可樂
日日係公司狂飲水

但酒⋯⋯

搵啲野做下囉

瞓教

介唔到
呢排仲好似飲多左 近年尾成日要開埋啲19會 開完就緊係去飲幾杯咁

今日下就頂唔順 去左次所蛇王恰左幾個字

好慘

好悶

為左年尾份bonus捱落去

仲忙緊

好肚餓

好辛苦

買野比你食

好好喎 單腳

當然

@假如
報驚未

報左報埋右
希望今晚唔會發惡夢

喉嚨斷咗

記得提我食保嬰丹

牛黃丸呢

有就最好啦

行返上屋企都熱到濕晒身

買乜

你中意食咩

濕哂

三文魚
要食到生蟲

all in 三文魚！！！！

我就不了

超正

你(地班人)鍾意食乜呀咁

Chocolate

特濃黑朱古力定牛奶先？

虹。。。。

Toro先正

喺日本一定，不過香港太貴唔抵食

特濃黑朱古力

Both

聽晚出紅樓先

紅樓？

只食牛奶

好苦

唔食苦 邊知甜

台北gay bar

會唔會畀台仔食咗㗎

我要永遠甜

有什麼難過...為什麼難過...

會
申利淫零

我一睇就明代表咩

證明我清泉丶唔淫

屎忽開花

你重唔瞓 cls

你都未瞓啦
我而家瞓

係咪啪完呀。。

唔係

[member] 因為細佬機智聰明

你地去過香港啲gay bar未

未

一樣未

又發惡夢

同埋我怕多人/嘈又唔飲酒

關於乜

要有個目標去先有意義

🍇你

黑色肌膚給他的意義

去畀人食

你去過香港個啲未

去過一次boo bar 飲完就走左

台北同志大遊行好多人

好耐冇去過台北lu

好似係熊bar？

係

現充日

我仲要開工
等等收工gym先

波波

渣

悶死喇

你又去乒乓外交？

無啦 落咩bar啫 我唔會

🤷🏽‍♂️

我未落過

我都好悶

我唔會成日落

哦，原來你咁乖㗎

係呀

做緊乜呀Ching

仲遊行緊

凱達格蘭大道？

係 行到腳都跛

有冇正仔

唔好影到我就得

唔小心影到

不過我唔會post出黎

屌你

Tg畀我

唔可以咁做嫁

又唔係post出嚟

波波好奸

正太呢

rich

唔係囉

有

you

想奶

...............

點解

Fun?

Fun

有錢坐飛機

福利

..

.....

冇晒人

Gym緊

番香港我都要做

去邊到做

姐姐不行了

台北淫賤得多

會所

去咗紅樓未

去左 好多人 冇位坐 番左屋企

去CLUB係去坐架咩

企都冇位企 我唔知呀 果度表演緊 好多人 著新鞋隻腳又痛

最美的風景就是人

清水?
醒下啦

臭淫腸

腸寶

去睇啫

我先係清水啊

人唔笑

老竇叫我唔好咁夜返 但我一返到屋企就唔見佢 原來佢自己同啲frd出咗去飲酒

星期日都要返工：（

我老婆尤吉奧真係好正

一早起身食個M記早餐先返工

有茅外賣？

乜水

薯餅

琴晚有冇艷遇？

一早番左歸瞓覺 冇 今晚先出

sao

毒

+1

哇

同你好熟咩

想去多次op玩

收嗲啦 又恰我

唔知邊個俾人嚇到仆街

最後我都冇人陪

最驚果個一定唔係我

......唔講咁多

諗起就想笑

又唔係冇 只係佢地各自去哂旅行

咁我唔出聲

您咪纜車之鬼？

可唔可以祝我地⋯⋯

係遊b

唔準講真名

呀！！！

都唔知邊個借啲意抽我水

係 我係

星期日仲靜過平日

係時候擇名

既然冇人 就你問我未必答！
不過都係有人想知再講

ok 真係冇人想知

........

喊緊

唔好喊啦 我問啦
食左晏未

食咗
依家有啲餓 但要減肥

唔食飽邊有氣力減肥

唔得啦 再肥落去就比人嫌棄

好似我咁

敢問巴打status

冇人要啦我

收皮啦你

好呀

冇乜俄羅斯旅遊書

唔歡迎死gay佬

冇關係

我有感覺了...

已過3小時都未有

超過好多個鐘都未有

鬼佬不了

鬼佬正呀

不了不了

鬼仔就得 佬就不了

好想射波

一齊射波波

@波波
報驚未？

Hal Hal :

想死
岩岩同同事傾開lunch去銀行問啲野
咁諗住用電話上網睇下附近邊到有啦 一開個browser 係咸網 睇完唔記得Jill

我唔係公廁喎

咁唔小心呀傻豬

幫佢美白啊

fbi係拉都拉左佢先啦

證明你好淫

皮膚黑有乜問題

我都試過
有客話要搵嘢，我一開原來係pornxxx

仲要係gv

同事睇唔睇到？

我都係咁話

射囉（你射到先算）

所以咪話你同m豬一樣都係淫

咁你同事有咩反應

177/74算唔算肥

小肥

有冇肚腩

咁都算小？

我sd張相比你地啦

我冇你tg,得佢有

我叫左佢sd比你

琴晚睇完

仲要係借左部電話比佢禁 佢一開browser就比返部電話我 心諗做咩

仲要同事借你電話睇。。。
真係尷尬到爆

諗住食完飯一齊去銀行嘛
然後個畫面仲要係停左係狗仔插入去 and kiss個幕... 攞命

咁最後有冇去？

有 都一齊食飯既
我咪笑笑口拎返部電話自己search 話haha sorry let me do it
鬼仔open d 無乜野掛

鬼仔 正唔正㗎？

一日容易又放工

正 屎忽好翹

還好啦 就算friendly or not都有人鐘意有人唔鐘意 不過我無懼世事變改 係有啲怕羞姐

跟住食飯傾開how is weekend 因為又helloween 又 wine and dine 咪r野吹下囉
佢仲笑我 must be awesome your weekend

有仔仔好難唔awesome
仔仔呢排有冇掛住打機唔畀你啪？

呢排無 因為整緊個network
呢排陪佢玩switch

屋企network?
有乜要整？
唔係裝隻wifi router 就收得工咩？

switich正
不過又怕自己玩兩玩就放埋一邊晒錢

唔知router定modem壞壞地

晒呀 啲game好貴我覺得 又唔係好come玩

router呢啲買過就ok喇
但係modem唔係網絡公司畀嘅咩？一係叫啲師傅上嚟睇囉

switich都係仔仔中意玩啫 仔仔中意就唔怕貴喇

我⋯⋯我都想要switich

就係約緊師父黎整呀
11月好似話出比卡超 應該都會買黎玩

男朋友 識做啦

比卡超 伊貝

唔識做

皮卡丘 伊布

等出switch2買黎做生日禮物囉
好似話會出2

我會買伊貝版

仔仔中唔中意玩精靈寶可夢㗎？

就係佢要玩先買

我都好鍾意

小拳石

大岩蛇先啱

哈哈

係喎 你細個唔打機

滾動岩先啱

玩switch 我其實覺得好悶
係見上網個到壞壞地 驚佢悶先陪佢玩
有幾次同佢打無雙 打到恰著左

你話佢肥？大份？嫌棄佢？

我都唔大份

點會 波仔好得意㗎
要幫佢剪指甲

我都要剪 幫我剪埋得唔得 成日唔記得

無雙又真係幾悶 係咁劈劈劈

叫仔仔幫你喇

佢彩我都傻

halhal話你小肥啊

我一早放低左唔知去邊

你咁有錢都覺得晒錢

@hal

訂左啦

洗唔洗叔叔教你

中你老....

noted with thanks

因為無雙真係悶

扑野又真係幾悶 係咁插插插

梨話禾牙=.=?

系^-^

禾冰刀惡 禾巧巧淫o架-3-

做人又真係悶嘅

知你淫

好鍥而不捨

依家D細路

me？

你咁靚仔點會 你先得架

驗眼

愛一個人係可以冇理由架

警察就快到 有咩留返同個官講啦

象仔快D來保釋我

學識左好多新招 唔一定係插插插嫁

係要懲罰下你

拳交?

快D

唔清喇

唔到你唔清

你返咗香港未

5號先 聽日出發去台中

1001

收嗲啦 推乜撚呀

關你撚事 ？ 死返出去囉你

好撚惡 好驚呀

宇宙是所有時間、空間與其包含的內容物所構成的統一體；它包含了行星、恆星、星系、星系際空間、次原子粒子以及所有的物質與能量，宇指空間，宙指時間。目前人類可觀測到的宇宙，其距離大約為28 × 109秒差距（91 × 109光年）[2]；而整個宇宙的大小可能為無限大，但未有定論[12]。物理理論的發展與對宇宙的觀察，引領着人類進行宇宙構成與演化的推論。

釋迦牟尼，姓喬達摩，名悉達多，古印度著名思想家、教育家，佛教創始人；尊稱釋迦牟尼佛、佛陀、世尊、釋尊等；簡稱釋迦如來、釋迦文佛、釋迦佛，從明朝開始漢地還尊稱他為如來佛祖或佛祖，即「佛教之創祖」，簡稱如來佛，清代的滿人則稱之為佛爺；出生於今尼泊爾南部的王族家庭，為剎帝利種姓。

撒但，又譯為撒殫、撒旦，景教譯為娑殫，《白話文版本的中文聖經》譯為沙丹或薩坦。天主教文獻《創世記》記載撒但在伊甸園裡曾作為一條蛇去誘惑夏娃。“蛇”也因此在聖經裡成了“欺騙者”的象徵。在《天主教版聖經·啟示錄》，聖經也用大紅龍象徵撒但。